讓全世界的無產階級聯合起來，推翻貴族資產階級，建立理想鄉

人類歷史就係階級鬥爭歷史，人的本性就係自我的，人不為己天誅地滅

歷史上階級只有鬥爭同剝削，根本不存在合作，只有消滅另一階級才能實現人人平等

樓主唔好再散播馬克思主義

家下太多廉價娛樂麻庳窮人,加上發達國家好少人餓死,睇怕難咗D...

貴族叫人服從血統因為這是天生的，那麼為什麼天生的自我又不能被推廣嗎

人的自我就係一座大寶庫，有無窮既推動力，我的自我足而將不可能變為可能